講個笑話，包好笑。

烏大龜講教育

切啦

你跟烏大龜學閱讀理解？

尊重啦 陣間人地又退出連登呀

五毛Azeotrope

You like la on9 jai

小妹笑左出黎

我錯了我試圖同佢理論

Is.

本週精選烏大龜笑話：

「見到心儀對象，一諗到搞婚禮要幾十萬、生仔要幾百萬，即時鳩都縮」

收陰肌